# Article L5253-2-2

Est  puni de six mois d'emprisonnement et d'une amende de 7 500 € le fait  pour un officier, un maître ou tout autre membre d'équipage d'être  absent irrégulièrement à bord, lorsqu'il est affecté à un poste de  sûreté.
